我想問和理非, 點解黑警廢老聯盟仲團結過我地?

除左少量收錢做show之外, 有唔少都係真心撐警, 你唔好理佢係咪家屬, 事實就係佢地有相同利益, 廢老打人警察幫手, 前線就做議員和理非唔敢做既野, 點知和理非綁手綁腳, 你睇下梁x忠同毛姨就知, 廢老聯盟仲團結過我地? 冇撚野下? 人唔笑何君堯都吠啦

黑警知法犯法, 委任証又冇, 拎香港人錢用過份武力打香港人, 又話投訴機制結果帶你遊花園, 就咁呢樣已經可以唔承認黑警既合法性啦, 二百萬人民意仲唔夠, 你地到底仲想要幾多民意? 冇民意基礎既政府得藍絲先會承認, 你一邊又唔同意政府一邊係度助紂為虐, 你仲衰過藍絲呀

老實講政府迫年輕人走上絕路, 佢地諗既就係自己人又冇錢又冇, 與其自殺不如搏一鋪. 佢地既決心唔係你地和理非大台, 或者身嬌肉貴既議員可以動搖既, 歷史必定會重演, 唔係你一個人可以阻止到, 你地叫前線唔好衝怕失民意, 同叫自殺既烈士唔好跳樓呀好肉酸又會比人入跳左又冇用既一樣咁on9呀

我地已經和理非左20年, 已經證明左唔work, 唔好同我講咩衝又唔一定贏, 人地黑警裝備好勁唔夠打, 你心理都未武裝好仲講乜春裝備呀? 比你同黑警一樣既裝備你地班和理非一樣比人禁住黎打

我地而家要既係[url]支持, 支持, 支持!!! [/url] , 你唔衝又好, 係屋企又好,總之要比勇士知道佢地絕不孤單!!! 我敢講大家如果又和理非番屋企訓覺番工, 衝左既烈士就係下一個上報紙, 你都係劊子手之一

They are well paid for it.

如果你以為全部都係演員其實你都幾離地下, 你一定冇去過現場

極權點解要搞分化, 就係怕我地團結呀, 唔係民意勇武呀, 你講勇武會夠解放軍勇武? 自己人分化自己人跟住話要民意勇武對抗中共, 你講出黎自己有冇笑?

簡單來講係勇武有無目標，目的既問題，612之後既200萬遊行就知道，和理非唔係唔支持你，係唔支持無目的，純發泄既行動，依家612班義士都未救到出來，搭得愈多人入去，目標愈分散，愈難救

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當